{"acteur": {"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "uid": {"@xsi:type": "IdActeur_type", "#text": "PA720354"}, "etatCivil": {"ident": {"civ": "M.", "prenom": "Jean-Michel", "nom": "Jacques", "alpha": "Jacques", "trigramme": "JJA"}, "infoNaissance": {"dateNais": "1968-02-29", "villeNais": "Metz", "depNais": "Moselle", "paysNais": "France"}, "dateDeces": null}, "profession": {"libelleCourant": "Infirmier des forces sp\u00e9ciales", "socProcINSEE": {"catSocPro": "Professions interm\u00e9diaires de l'enseignement, de la sant\u00e9, de la fonction publique et assimil\u00e9s", "famSocPro": "Professions Interm\u00e9diaires"}}, "uri_hatvp": "https://www.hatvp.fr/pages_nominatives/jacques-jean-michel", "adresses": {"adresse": [{"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD720356", "type": "0", "typeLibelle": "Adresse officielle", "poids": "1", "adresseDeRattachement": null, "intitule": "Assembl\u00e9e nationale,", "numeroRue": "126", "nomRue": "Rue de l'Universit\u00e9,", "complementAdresse": null, "codePostal": "75355", "ville": "Paris 07 SP"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD755058", "type": "22", "typeLibelle": "Site internet", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "jeanmicheljacques.fr"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD786114", "type": "24", "typeLibelle": "Twitter", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "@J_M_Jacques"}, {"@xsi:type": "AdressePostale_Type", "uid": "AD786118", "type": "2", "typeLibelle": "Adresse publi\u00e9e de circonscription", "poids": "2", "adresseDeRattachement": null, "intitule": null, "numeroRue": "2", "nomRue": "Quai du Pont-Neuf", "complementAdresse": null, "codePostal": "56700", "ville": "Hennebont"}, {"@xsi:type": "AdresseSiteWeb_Type", "uid": "AD786129", "type": "25", "typeLibelle": "Facebook", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "jm.jacques.bzh"}, {"@xsi:type": "AdresseMail_Type", "uid": "AD799421", "type": "15", "typeLibelle": "M\u00e8l", "poids": null, "adresseDeRattachement": null, "valElec": "Jean-Michel.Jacques@assemblee-nationale.fr"}]}, "mandats": {"mandat": [{"@xsi:type": "MandatSimple_Type", "uid": "PM817770", "acteurRef": "PA720354", "legislature": "16", "typeOrgane": "GE", "dateDebut": "2023-01-31", "datePublication": null, "dateFin": null, "preseance": "20", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "Membre", "libQualite": "Membre", "libQualiteSex": "Membre"}, "organes": {"organeRef": "PO810741"}}, {"@xsi:type": "MandatSimple_Type", "uid": "PM806712", "acteurRef": "PA720354", "legislature": null, "typeOrgane": "PARPOL", "dateDebut": "2022-12-02", "datePublication": null, "dateFin": null, "preseance": "5", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "Membre", "libQualite": "Membre", "libQualiteSex": "Membre"}, "organes": {"organeRef": "PO806430"}}, {"@xsi:type": "MandatSimple_Type", "uid": "PM803338", "acteurRef": "PA720354", "legislature": "16", "typeOrgane": "ORGEXTPARL", "dateDebut": "2022-08-06", "datePublication": "2022-08-07", "dateFin": null, "preseance": "20", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "Titulaire", "libQualite": "Membre titulaire", "libQualiteSex": "Membre titulaire"}, "organes": {"organeRef": "PO60297"}}, {"@xsi:type": "MandatSimple_Type", "uid": "PM809850", "acteurRef": "PA720354", "legislature": "16", "typeOrgane": "GA", "dateDebut": "2022-12-08", "datePublication": null, "dateFin": null, "preseance": "20", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "Membre", "libQualite": "Membre", "libQualiteSex": "Membre"}, "organes": {"organeRef": "PO808111"}}, {"@xsi:type": "MandatSimple_Type", "uid": "PM809858", "acteurRef": "PA720354", "legislature": "16", "typeOrgane": "GA", "dateDebut": "2022-12-08", "datePublication": null, "dateFin": null, "preseance": "20", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "Membre", "libQualite": "Membre", "libQualiteSex": "Membre"}, "organes": {"organeRef": "PO807366"}}, {"@xsi:type": "MandatSimple_Type", "uid": "PM820672", "acteurRef": "PA720354", "legislature": "16", "typeOrgane": "GE", "dateDebut": "2023-02-14", "datePublication": null, "dateFin": null, "preseance": "20", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "Membre", "libQualite": "Membre", "libQualiteSex": "Membre"}, "organes": {"organeRef": "PO808282"}}, {"@xsi:type": "MandatParlementaire_type", "uid": "PM796896", "acteurRef": "PA720354", "legislature": "16", "typeOrgane": "ASSEMBLEE", "dateDebut": "2022-06-19", "datePublication": null, "dateFin": null, "preseance": "50", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "membre", "libQualite": "membre", "libQualiteSex": "membre"}, "organes": {"organeRef": "PO791932"}, "suppleants": {"suppleant": {"dateDebut": "2022-06-19", "dateFin": null, "suppleantRef": "PA794394"}}, "chambre": null, "election": {"lieu": {"region": "Bretagne", "regionType": "M\u00e9tropolitain", "departement": "Morbihan", "numDepartement": "56", "numCirco": "6"}, "causeMandat": "\u00e9lections g\u00e9n\u00e9rales", "refCirconscription": "PO792050"}, "mandature": {"datePriseFonction": "2022-06-22", "causeFin": null, "premiereElection": "1", "placeHemicycle": "466", "matriculeVote": "48245Q", "mandatRemplaceRef": null}, "collaborateurs": {"collaborateur": [{"qualite": "Mme", "prenom": "Nadia", "nom": "Souffoy", "dateDebut": null, "dateFin": null}, {"qualite": "Mme", "prenom": "Lisa", "nom": "Wingerter", "dateDebut": null, "dateFin": null}, {"qualite": "Mme", "prenom": "Amandine", "nom": "Herbaux", "dateDebut": null, "dateFin": null}]}}, {"@xsi:type": "MandatSimple_Type", "uid": "PM800664", "acteurRef": "PA720354", "legislature": "16", "typeOrgane": "GP", "dateDebut": "2022-06-29", "datePublication": "2022-06-29", "dateFin": null, "preseance": "20", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "Membre", "libQualite": "Membre du", "libQualiteSex": "Membre du"}, "organes": {"organeRef": "PO800538"}}, {"@xsi:type": "MandatMission_Type", "uid": "PM806241", "acteurRef": "PA720354", "legislature": "16", "typeOrgane": "MISINFO", "dateDebut": "2022-10-18", "datePublication": null, "dateFin": "2023-02-15", "preseance": "10", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "Membre", "libQualite": "Membre", "libQualiteSex": "Membre"}, "organes": {"organeRef": "PO805408"}, "libelle": null, "missionSuivanteRef": null, "missionPrecedenteRef": null}, {"@xsi:type": "MandatSimple_Type", "uid": "PM801305", "acteurRef": "PA720354", "legislature": "16", "typeOrgane": "COMPER", "dateDebut": "2022-06-30", "datePublication": "2022-06-30", "dateFin": null, "preseance": "32", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "Membre", "libQualite": "Membre", "libQualiteSex": "Membre"}, "organes": {"organeRef": "PO59046"}}, {"@xsi:type": "MandatSimple_Type", "uid": "PM818728", "acteurRef": "PA720354", "legislature": "16", "typeOrgane": "GE", "dateDebut": "2023-02-06", "datePublication": null, "dateFin": null, "preseance": "20", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "Membre", "libQualite": "Membre", "libQualiteSex": "Membre"}, "organes": {"organeRef": "PO810643"}}, {"@xsi:type": "MandatSimple_Type", "uid": "PM816267", "acteurRef": "PA720354", "legislature": "16", "typeOrgane": "ORGEXTPARL", "dateDebut": "2022-11-10", "datePublication": "2022-11-11", "dateFin": null, "preseance": "20", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "Titulaire", "libQualite": "Membre titulaire", "libQualiteSex": "Membre titulaire"}, "organes": {"organeRef": "PO717436"}}, {"@xsi:type": "MandatSimple_Type", "uid": "PM796897", "acteurRef": "PA720354", "legislature": "16", "typeOrgane": "GP", "dateDebut": "2022-06-22", "datePublication": null, "dateFin": "2022-06-28", "preseance": "28", "nominPrincipale": "1", "infosQualite": {"codeQualite": "D\u00e9put\u00e9 non-inscrit", "libQualite": "D\u00e9put\u00e9 non-inscrit", "libQualiteSex": "D\u00e9put\u00e9 non-inscrit"}, "organes": {"organeRef": "PO793087"}}]}}}